[突發] 原來藍絲真係收錢搞示威者

我有朋友係whatsapp傳來一張價目表
原來藍絲真係收錢搞示威者

叫口號 $500
拎國旗 $500
撕牆紙 每30分鐘 $800
主動騷擾黑衣人 $1,800
用手機拍攝擾黑衣人(拍十張圖片) $1000
主動襲擊黑衣人 $5000
主動用刀襲擊黑衣人 $8,800
捱打 (另有安家費) $10,800
被人噴黑塊面 $8,800
被剃頭 $8,800

omg

佢地實話冇問題

只要愛國做乜都得

做獅子狗咁撚高人工架咩

推行動post 啦，星期4喇

又無fc
無電話無聯絡人

拉

的士撞黑衣人500,000

電話聯絡人?

都話收錢架啦

大陸自由行黎香港做護旗手8000

不過走咗數

用車撞人有幾十萬wo

p牌
拉

5毛多到呢

689都話以國家名義殺人都冇問題

荷蘭叻收幾錢？

何妖班撕紙狗全日得200定300

有咩值得我信你 拉

拉

咁得閒出膠po不如推行動po啦

屌嚟啲冇圖post講乜都得，就算有都冇用
對家就有我地價目表啦，
咁我地有冇收錢呀？
有case先有得討論嘛

元朗被鶳阿伯：「你由我死啦」

記者：「咁點解你唔自殺嘅？」

Fuck you on9

推行動post thanks
屌你老母

邊度收錢

請 pm

拉 抄藍絲抹黑黃絲個msg
曲線笑鳩藍絲收錢呢個不證自明嘅現象

又係P牌+垃圾post

拉

FCed?

喂
我地有時都要自己清舊文宣
貼新之前清一清，有無800先

無聊
拉

唔知 個個老闆唔同價

屌你咁樣同對家話前線打爆玻璃就有三萬蚊有咩分別
你都係走啦

咁cheap

on9

走啦P牌
係到9up刷存在

Noted with thanks 推行動post

啱呀 同對家一齊放fake news

自行分真假
任何事情都係

Omg

屌，你同藍絲有咩分別，一張價錢表就信到十足
記得用不推文，唔好比on9樓豬post上去

you are fake news

不嬲
蓋絲嘅愛國係建基於金錢

我冇話過我信唔信
淨post
自行分真假

撞人 $520000

P牌仔收皮啦，fc又無，打堆字就叫人信你？

Push

繼續放fake news啦下
放fake news 場運動嬴硬架啦

PUSH MUD 9

呢個真

愛國都要錢嫁

真心咩

拉你老母

So? 你話你收一億都得㗎啦, on9

you are real news

有野證據啦
撞斷腳520000

放風又唔比source, 同發開口夢亂噏有咩分別

咁多啲噴黑佢哋塊面同剃頭俾佢哋賺下啦

冇source 我話你老母比人姦左都得 藍絲？

有證有據

咁就唔好開post啦，你得一句野就開post點叫人分真假？件事仲要係完全唔重要

連登真係極之需要預設不推文

more

紅巴

明哂 以後見到就私了噴臉剃頭全餐

一早知

直必腸？

垃撚圾po 拉

呢排想搵d快錢

請善用起底功能

yes, 啲人夜晚去公園收錢

樓主好慘
成個兒登都係直必腸

套餐飽哂

sad豬

唔好學對家啲衰野啦

雖然我都覺得佢地有收錢,但係冇證據鳩up嘅你咁樣同藍絲有咩分別

屌，上次成村人比人食夾棍

垃圾post 咁都被你推到上熱門 拉

強烈遣返

樓主你依個outdated啦
主動襲擊黃絲依家升到$7000啦
不過之前有7頭攻擊錯藍絲蛇頭賠佐$20000

講理據
任何事情都係

想做捱打，fat fat了

宜家連登只係得連登仔睇
如果有啲阿伯阿婆見到周街講
你估會點

通張
唔見我份人工通張

係就比電話啦
我缺錢呀

2180 0000 call 我呀

會發現自己做咗義工/收平咗

恤個靚髮

得對家有阿伯阿婆咩

good

終於有個正常留言

冇得FC既野
你點FC先
唔通認自己收錢打人?

光復香港 時代革命
天滅中共 皇天撃殺

哩個正常啲

上次叫號得300，巴打邊條村？
我個邊判頭食水好撚深

唔只

呢個表要傳俾成日話d人收錢既老母睇先得

成班真心膠

判上判上判

好似姓何

種仁佳最你毒繩

是真的

呢啲十世前知咗
pull

被人噴黑塊面 $8,800
被剃頭 $8,800

咁愛國就唔好收國家錢
中國人窮到豬肉都食唔起呀

比起藍絲谷嗰張，呢張價目表合理得多
不過始終要fact Check

你有fc?

唔好問國家可以為你做啲咩

希望下次加返（未fc）

有冇得些牙?

omg omg omg

O你老母MG
拉

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

On9 post 推乜撚

拉好喇

emmm....點解會推到上熱門，反省下啦你地。廢post，不推文回覆啦

on9 post

O你老母MG

屋企人都收到，我叫佢地咪撚賺埋陰質錢

廢post推到上熱門，唔知jm9

屌 我都真心想知 留位比行動po喇 星期四喇

拉
垃圾po

佢地碓定收到錢?

推

唔撚知，佢地黃，d藍屍朋友sd

價目match?

其實你知唔知你p牌係推唔到架？
omg

Great. Where do I sign up? For investigative journalism.

所以就係點解班人咁on9推到上熱門

Call 左唔岩既

wow

藍屍有撚膽收錢做咩
班鄉黑老福都收皮啦
有甘勇既打劫好過啦

夾過字數?

擺明玩膠

真係可恥！！

蛇頭你好
我都想做

2810 0003
Mr Ho

打電話報名

差張v7版

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

你個名
我個心好痛

藍天使洗唔洗錢
有靚橙咁嘅質素就好
唔好比個羅太黎

真
我識人有收
但我唔會出賣佢

邊位呀 靚橙 唔識喎

我d頭髮生得好快，點join? 今次fat fat啦

有冇價日表fc下

如果本身就冇頭髮或者skinhead 點算

雖然好窮 但送比我都唔會出賣手足靈魂

搵人收佢800，之後update返等佢虧800

同啲藍絲群組話示威者收錢搞事有咩分別？
得段文字，又無相又無cap圖，有咩價值？

請善用不推文回覆

old news

哩啲污糟錢

有諗頭

真
Fced
朋友講既，但唔可以透露佢係邊個

保護線人

屌你班仆街咪撚再推啲廢post 對家真係有收錢又點 知道咗對場運動有咩幫助？幫推行動post[/b][/b]好過啦

係囉，$800好撚高薪屌

發達啦
藍絲撕完貼返 永保工作

傳

喂 係咪有bug

主動用刀襲擊黑衣人 $8,800
捱打 (另有安家費) $10,800
被人噴黑塊面 $8,800
被剃頭 $8,800

原來班藍絲收咗錢

on9 post推

on9洗撚fc 藍絲一係on9 一係收錢架啦 推呢dpost都on9 推番行動post喇

咪推

被鑑生打死幾錢

搵咁撚多

屌你個名

我被剃頭8799殺你

開呢啲po做乜？後知後覺？
根本都唔喺乜新聞

屌呢d唔係第一日知架啦

屌返去做正經嘢

撕牆紙既錢 拎來買牆紙再撕

永動機

On9

jm9

已block. 完

唔知冇收錢嗰班點算

屌 我都收到
俾人剃頭個個真係勁好搵

幾好意頭，似真

係

Good price

無證據亂咁講其實同班藍絲無分別

樓主五毛已FC 唔信起底

想做獅子狗
自己清舊文宣冇錢收

自己係度自推玩膠 你覺得咁樣講好大作用定點？

尖叫300喊500失禁1000

都唔夠你咁on9
開個咁既post

有冇人扮黑衣人，我扮藍絲

用手機拍攝擾黑衣人(拍十張圖片) $1000

自給自足發達大計

唔好睇小今晚加泰集會

係人都知啦

吓 我朋友話佢地收五毛咋喎
乜完來咁多錢

揾人扮藍絲，再揾人扮黑衣人做場戲拍出黎呃錢都幾好pay。

被獅鳥無錢收

Diu

推行動PO喇, 又到星期六喇

好想賺

因為自殺 冇錢收

俾示威者打爆江 多啲錢收

咁好賺叫全家去

求介紹做撕紙 每日撕8個鐘 一星期開5日
屌你老母閪 一個月成二十幾萬
好撚過搶

你唔撚係而家自知下馬

正呀

未fc唔推

上連登PO 「原來藍絲真係收錢搞示威者」 $0.5
冇圖 冇片 乜都冇
叫人點信你
同藍絲講示威者收美國錢搞事一樣
咁低質素

拉

捱打 (另有安家費) $10,800
被人噴黑塊面 $8,800
被剃頭 $8,800

好撚命賤

又嚟？
當係假膠算

o̷̧͚̭͒̍m̷̡̧̝̼̝͖̣̝̼̼̠̜̠̩̥̩͚̣̜̼̰̳̦͇̞͓̫̞̟̟̩͈̙̣̒͒͌̔͗̍̋̒̒̄̽̍̄̀̐̀͘̚̕͜͝͝g̷͉̦͕͖͇̠̖̣͇̪̜̼̖̘̳̤͔̞͕̪͚͚̠͈̖͊̎̃͂̊̈́̔̄̑̆͋̽̒͌̈́͋͂̀̔͑̃̍̒͆͑̄͋̇̈́́̔̒̔̎͘̚͜͝

冇錯 任何野都要自己諗過先好信

咁要幫幫佢地啦 隻隻藍絲學歷低又收入少

咪理，推下星期個遊行post

發現好多抗爭者都信哩啲冇fc 既料
咁易呃 好危險

Up

拉

推行動Post

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

嘩

維穩費相當高

你講就係㗎喇？

逐個打兼剃光頭唔知金主囉到幾多出來？

omg！

冇證據，廢post

咁既垃圾PO都上熱門

醒目少少啦

呢啲價目表屈黃絲收錢遊行都好多 睇完得啖笑

有冇價目表你都知藍絲只係欺善怕惡嘅支那賤種

，

樓主曲到直

俾人噴黑塊面

醒下啦..... 咁都post
人人都知用錢請架啦.....